有冇d令人好心寒嘅外國靈異/恐怖/驚慄電影推介？

要好心寒，容易令人睇完套電影都抽離唔到一段時間，跪求想挑戰下

明日之後

hereditary

明知係電影 就唔會有咁既感覺啦

霧地異殺
Steven King果套

有人話節奏好慢

ridley scott alien

Ich Seh Ich Seh

韓片 哭聲

Orphan

Mist?

呢套個氣氛營造得幾好

害匙1

細個睇完，隔左廿年都仲好驚

唔係外國得唔得
異度空間
睇完諗左幾日

REC1 西班牙文原版

The Conjuring
Insidious 1-2

Yes!
雖然唔係好恐怖，但個結局令我抽離唔到好幾日

Rec2仲正，不過之後全部垃圾

呢個真實投入左故事再諗返其實真係幾恐怖

伊甸湖

符合標題嘅電影只有2套
極度心寒1
極度心寒2

孤疑

外國：
神鬼第六感（The Others)

本地：
殭

sor,係極度深寒1&2

Sinister

閃靈

其實個d係喪屍定咩黎

睇過，個結局好反高潮，但唔覺得心寒

Cult of Chucky

鬼影

The exorcism of Emily Rose

兒凶第一集 同埋一套泰國鬼片叫陰傭花園 都有心寒既感覺 好撚恐怖

介紹呢套舊片Tesis

Get out

訓身推介

2？

個雪櫃

佢話係被符魔既人

係呀屌 就係個紅色雪櫃睇到我係戲院直情成個人寒哂 好撚恐怖

LM

wrong turn

有frodo好似幾好睇

不速之嚇The Others

唔好玩啦
呢套伏到爆

Gone girl
Seven
原罪犯

呢套細細個明珠台睇 睇完幾日都要捐去呀爸呀媽房先瞓到

The Descent 第一集
Drag me to hell

lm